退隱AV界3年 上原亞衣近照曝光網驚「同個人嗎」

26歲日本前AV女優上原亞衣因「多產」、「中出多」、「解禁多」聞名，被封為「三多女神」。上原亞衣在2016年宣布引退，讓粉絲相當崩潰，但今（3）日上原亞衣卻重新開啟社群網站，引起熱烈討論。

上原亞衣引退時不只粉絲依依不捨，就連大槻響、三上悠亞及已引退的沖田杏梨也說「會以前輩為榜樣」，可見她在AV界天后級的地位。上原亞衣引退後便關閉社群網站，但今日她開啟推特，大呼「SNS復活」，更呼籲大家把「上原亞衣復活」的標籤分享出去，被懷疑在為復出鋪路但AV達人一劍浣春秋認為她有可能是想和彩美旬果一樣，利用註冊網路俱樂部進行收費服務。

一劍浣春秋也說AV界有很多人在思考新的商業模式，為女優增加新的收入管道，因此上原亞衣是否回歸還是未知數。另外上原亞衣也貼出一張自拍照，與過去的模樣差距頗大，讓網友驚呼「認不出是同一個人」、「是進廠維修了還是修圖修太大」。

明明引退左又回歸，係愛定責任呀？

變左fufuying

拍左咁耐仲係26咋

fufu正呀

有冇中出link回味吓

相頭世界級,身材垃圾級

粉鮑粉lin 少肥
完美性器
最緊要肯拍無碼

註冊網路俱樂部

即係乜

係淫呀屌佢個閪

大家唔好再j我未婚妻ok？

Pls share

未婚又點叫妻

講講下又幾似

係無錢

屌你啦 呢種身形先正呀

利申：肥妹愛好者兼鍾意睇中大email

上原太放任了